工。 繼續返。 不敢遠離。

我勸妳早點歸去妳說妳不想歸去

屌你老母閪垃圾樓主開垃圾post

一笑置之